\begin{question}[section=15,subtitle={Kraft auf Leiter-Segment 2},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
	\begin{figure}[h]
    \centering
      \includegraphics[width=5cm]{\currfiledir image.png}
  \end{figure}

Berechnen Sie die resultierende Kraft, die von dem senkrecht zur Zeichenebene fließenden, langen Linienstrom $I_1$ auf das Stromsegment $I_2$ ausgeübt wird.
\end{question}
\begin{solution}
TODO - Die Lösung befindet sich als Bild in \currfiledir.
\end{solution}
